追擊環保人士唔緊要 但係請你地到夏天嘅時候唔好嫌熱

大年初三 祝大家新年快樂
今日嘅氣溫大概有25度
十年前小弟細個嘅時候係著羽絨去拜年嘅
今日 我著緊短衫短褲 係差左未開風扇

環保似乎已經同飲管劃上等號
只要我平時飲野唔用飲管唔得
而你又唔比我用飲管嘅話
咁你就 = 環保撚

但係環保根本唔係在於飲管
其實個概念好簡單
係在於冇需要的話就減少使用
你真係唔用飲管飲唔到野的話 咪攞囉

但例如果你飲嘅係熱飲 咪攞少枝飲管囉
你買外賣番屋企食嘅 咪攞少套餐具囉
你未覺得真係好熱嘅 咪唔好開冷氣囉

但係 喺呢輪飲管戰開始之後
已經出現左好多盲反環保嘅人 (特別喺連登)
其實我諗好多人本身都唔反對環保
係覺得我出世以嚟一直都有飲管用
你突然將呢樣「必需品」完全喺我生活入面攞走
先至會得出呢種行為

不過 如果你真係唔識得批判思考一下
特登用多D自己冇需要嘅野 純粹係為左嘥你D野 純粹為出氣的話
咁就唔好怨 呢個地球越嚟越多垃圾 空氣越嚟越差 夏天越嚟越熱

大家用破壞環境嚟換取生活便利
就請承受呢個代價
最後祝大家今後有舒適嘅夏天

冷氣風扇有冇需要？

On9仔 駁你都廢鳩事

夏天開冷氣

初三赤口不宜同連登仔拜年

其實連登仔同廢老藍絲一樣
蛇齋餅粽 小小利益就投共 覺得個人力量反抗無用 最後比人出賣 用完即棄
連登仔 為小小方便 覺得個人力量無得同商家比 最後自食其果

知唔知環保狗衰乜?
係佢哋欺善怕惡啊
搞到溫室暖化係啲商家同工廠
嗰啲佢哋又唔夠膽屌

小市民用多枝飲管就俾人屌到上天花板
因為小市民冇力反抗

可唔可以唔好將用飲管就當做唔環保嘅行爲啊，有需要用就用啦，整膠係用唔用嘅石油整，依啲副產品唔用就真係唔環保啦，除非你話唔開採石油。
你都可以話依啲膠可以整做其他嘢，但你由得啲膠跌落海，隻海龜都會食落肚。你唔做好回收而係直接唔俾用飲管，只不過係覺得自己有做過嘢但實際係冇任何效益，話就話源頭減廢，你減咗啲石油先啦。
利申，唔用飲管

環保撚拎4000蚊會用咩方法？
究竟幾時先組團出面搞鳩政府同喜茶？定係環保撚飲喜茶會自備杯同飲管，但見到人用咁撚大杯膠飲管同膠杯又唔屌？

無知一問，用少D飲管會舒緩全球暖化？

係
環保人士都唔好開冷氣

贏國送大禮又點睇？

恐嚇式逼人偽環保 其實中間立場嘅自然會反彈
環保撚自己唔反省仲屌返轉頭

樓主呢度好危險
我幫你頂住先你快啲走

環保撚最仆街就係逼人用佢既標準去搞環保
自己唔用飲管又逼到全世界冇飲管用

飛機夠用得多油, 不如以後唔準用飛機, 過大海全部用帆船, 環保要環得唔擾民先得民心易推廣.

熱咪開冷氣囉

用飲筒點樣搞到天氣越來越熱

咁大財團 / 商場冷氣長開個d 又點計
大陸工廠數以億噸既污水排去海又點計

剩係識搵d 冇權冇勢既小市民黎搞
但對真正污染源頭既就視而不見
你班仆街環保狗除左欺善怕惡仲識乜野